有無巴打係Norah Jones同好

好似無咩人講

淨係聽過Come Away with Me

唔錯

利申︰唔熟Jazz Music

有啊

同一隻碟首the nearness of you 同one flight down都應該岩聽

好開心有同好 day breaks咁多隻入面首tragedy 係我最愛

The Story

Lm

sunrise